「學車」教車師傅 究竟係我問題定佢問題？

學車都係想有個盡責d既師傅姐 ～
一開始佢直頭唔記得叫我上堂
考完筆試 佢話會主動搵我約上堂 但一直等到12月尾佢都未搵我（3月頭考） 我都算啦 咁我主動搵佢去學車 我明白會唔記得 但佢就唔好應承人啦
啱啱完左新年假期 我都見佢未搵我 咁我緊張好正常姐 唯有又係我主動搵佢約上堂

我真心無信心合格到🤦🏻‍♂️ 究竟係咪我太緊張？

我上年十月中考 九月頭先開始學
然後最後係迫埋最後三星期學20堂即係10日 最後pass左

遮啲唔遮啲 鏗鏘李安健

好事定唔好事？

好事

其實我覺得一星期一兩堂 反而無咁熟
我果陣最後一星期上5日 反而熟好多 因為揸得多 無隔咁耐

樓主已經好有禮貌

比成萬蚊啲師傅 好似俾人撚狗咁 香港啲學車師父真係惡過林鄭

我呢家差唔多兩星期先上一次 次次都無哂手感

比錢佢賺 仲要比佢串 真心慘

兩星期我隔一星期都唔得

間間師傅都閪㗎啦，鬼叫佢哋個牌咁難攞
你已經好好態度啦

不過，駕院嗰啲又真係幾好態度，用app book堂又唔駛俾佢哋哦

依家有無得轉師傅
我學車個師傅 黃又教得好

佢仲要上堂果時成日玩手機 我已經唔介意佢已經頭尾呃鐘 想佢比少少專業都好掛 專心啲

好慶幸自己遇到好師傅

我諗無啦 咁趕 預左肥佬

驚院貴在book堂唔駛比師傅撚

但好似話次次都唔同師傅？

睇你咩plan咋

諗住出面師傅 專心d教 始終自己生意同口碑 點知都係一9樣

其實好多師傅都係垃圾
搵個後生嘅反而易d溝通

真係要小心搵師傅

出去揾師傅仲好啦

根本成個行業已經做爛曬

唔放返啲牌出嚟 ->你學車又焗住揀班廢中廢老->成班濕鳩師傅唔休做->hea教->你肥佬->你又焗住揀另一個廢中廢老...

係咁無限loop

我果個都相對算後生 所以瘋狂玩手機🤡🤡

學車比成皮野出黎都要比人撚狗咁撚

咁仲好，遇到唔鍾意嘅下次唔使見到佢
我70%係好師傅

搵補鐘啦

我第一次搵街師傅
後生 但教得好hea
就fail first round
跟住去德安搏一搏
一個呀叔話幫我搵個好師傅
我就信左佢
果個係大年紀d
第一堂不斷屌鳩我
屌下屌下比佢屌慣左
原來係上手教壞我手勢
跟住第2take去高山道
臨考前個呀叔帶我行一次條路
跟住就真係考條路
行果陣做足哂佢屌我無做嘅野
結果都pass到

唔洗擔心太多 場內試死記硬背就得
係場外比較麻煩
你棍波定自動波？

屌唔係問題
學車都係想一take pass姐 重點係要有心教同個手勢要啱
好明顯我依家果個 兩樣都做唔到

自動波

其實如果你唔想煩搵 駕院就岩晒 有晒專人跟你
又要出街搵師傅又要怕壞車 又怕遇到傻鳩

補鐘再搵出面師傅得唔得？

好多學車師傅都好廢其實
求其講撚完點渣點渣就算9數
好多小技巧都冇講
我第一堂個師傅冇同我講點做就9屌
我直接同佢講 你試下好似youtube果條撚樣咁 我實打到你入廠
跟住就冇屌過

自動波相對黎講冇咁多野煩
場內試果d你可以上youtube自學想像下就ok
跟住學果緊先實踐

1212 幾時到隻手呀

我都想好似你咁有霸氣😂😂

搵師傅學車真係人生最折墮嘅事

教車師傅 的士司機 林奠

我返工就受氣 ；人地返工 我出糧比佢 都係我受氣

你一定要重考

求介紹

tg左你

點解唔搵學車王

補鐘洗唔洗畀租車錢

No need
But usually $300-350/ 45 min

麻煩tg埋我
準備學車